原來除左直出撚，仲有d唔crop撚

天生一對

成日9up,其實你係咪有精神病 不如叫不sir介紹醫生比你